心目中既現役英超教練排名

1. 曼城 : 哥迪奧拿 (Pep Guardiola)
3隊波係佢管理底下都好尾機
2. 車路士 : 沙利 (Maurizio Sarri)
第1季帶英超就咁既成績 已經好撚屈 人棄佢取既奶達都開始俾佢帶番生
3. 利物浦 : 高普 (Jurgen Klopp) 成功幫利記轉形 新一季無左大腦 場上調動應該頭10不入
4. 曼聯 : 摩連奴 (José Mourinho) 廢左還廢左 睇佢和車嬴祖反勝般茅都仲見到d級數係到
5. 愛華頓 : 馬高施華 (Marco Silva) 上季既屈福特同今季既愛華頓都反映到依個教練質素好高 球場上既表現都好冷靜
6. 紐卡數 : 賓尼迪斯 (Rafael Benítez)
幾鍾意既教練 近2場終於反底, 渣住手爛牌同under 咁既班主做野 對住熱阿車曼聯依4場都積極搶攻同埋有入球進帳
7. 阿仙奴 : 艾馬利 (Unai Emery)
睇定d先 暫時黎講幾好 但始終大部份人腳都係雲加親選
8. 狼隊 : 紐奴 (Nuno Santos)
上季將狼隊升格左幾個lv 上到黎英超和曼城曼聯阿仙奴
9. 白禮頓 : 曉頓 (Chris Hughton)
升上黎英超主要都係屈高空波, 進攻好單調, 不過防守穩陣 主將仲要係35歲既梅利 排到中遊位置 曉頓既功勞應該都唔細
10. 熱刺 : 普捷天奴 (Mauricio Pochettino)
唔覺依條友勁 教左熱刺咁撚多年得個吉
11. 般尼茅夫 : 賀維 (Eddie Howe)
般茅球迷好鍾意既教練 共患難左幾年 終於叫有成果, 但係實力方面未至於話有頭10, 我覺得係球員同佢之間夾慣夾熟先有今年既成績
12. 李斯特城 : 佩爾 (Claude Puel)
平平庸庸, 不過不失
13. 哈德斯菲爾德 : 華拿 (David Wagner)
成隊人腳應該仲廢過卡迪夫城, 但睇過佢地踢利記同拖肥果場 就會認同華拿既實力
14. 屈福特 : 加西亞 (Javi Gracia),
短時間企穩左陣腳 但人腳踢法都係施華留落黎 踢法亦唔見有咩大變動, 睇定D先
15. 西咸頓 : 柏歷堅尼 (Pellegrini)
今年買左好撚多人 除左嬴曼聯果場叫有D睇頭,其餘都好失望,依個人腳起碼要有頭8名先收貨
16. 般尼 : 戴治 (Sean Dyche) 今年見晒底, 歐霸出完局隊波KEEP住0士氣, 死球戰術亦都唔見得有有威脅
17. 水晶宮 : 鶴臣 (Roy Hodgson)
執教經驗豐富又教過國家隊, 好彩叫有個zaha俾佢玩下 如果唔係都排緊榜尾
18. 修咸頓 : 曉士 (Mark Hughes)
上年終於教到成篤屎降班, 但又好彩叫做俾聖徒請番 不過都差D逃唔出降班區,今年暫時係佢麾下都係嬴得1場
19: 卡迪夫城 : 華諾克 (Neil Warnock)
靠執教經驗搵錢 行內老屎忽 實際上得英冠級數
20: 富咸 : 祖簡奴域 (Slaviša Jokanović)
好垃圾 富咸排最尾唔係無原因

摩daddy邊值得排咁高阿，手牌強度同而家球隊排名成反比

有幾多個教練可以屌鳩星級球星 ?
DADDY有既係靚CV 無佢管住班大帝 成隊波已經亂撚晒啦
不過佢果套真係OUT左既

摩佬打一場半場針對性部署都還可以嘅 打聯賽就食得屎啦

艾馬利同普捷天奴會唔會後咗啲 講真早幾年保亞斯教到熱刺啲防守好似屎咁，普捷天奴呢幾年有提升到隊波喎，有力衝擊下，雖然都係未有力攞到獎。艾馬利暫時都唔錯呀，好似好過愛華頓個教練啦

睇到肥普第十 摩狗第四已經唔洗睇
冇肥普 熱狗連未來熱都稱唔上

話肥普唔勁係咪未睇過熱刺係之前有幾柒？由同拖肥一樣既中上游分子變成同豪門爭前四既前列分子

至於艾迪賀維，你睇下佢用緊咩人腳，如果肥賓手上果堆係爛牌咁佢果堆一定係屎牌，法蘭西斯，阿當史密夫，曲克，丹高士寧，查理丹尼斯，史坦尼斯拉斯，甚至今季助攻王費沙同射手哥林威爾信都係英冠帶上黎既人腳（部分甚至係英甲果時已經用緊），用呢堆人企穩英超幾年你估真係易？

中下游領隊，現今最成功一定係佢，亦都係我最佩服既領隊

富咸個情況其實同熱刺差唔多，祖簡奴域接手前一直都係英冠浮沉，接手前一季仲要護級，祖簡奴域一上任就話：我要3年內帶富咸上英超，個個笑鳩佢9up,結果接手第一季就彈返上前列，第二季仲升埋班

雖然洗成億排榜尾係好柒，但我覺得佢帶到富咸上英超已經係完成任務

講咗咁耐，我認為現時英超最廢領隊係禾洛克同曉士，禾洛克其實上季升到班功勞都好大，所以比佢排尾二，最柒都係教邊隊都柒既曉士

肥普頭三
沙利睇定d

肥普一定最勁
哥狗就算啦 一年轉會費=熱狗幾年加埋
高普都屌打哥狗

冇肥普既熱刺
幫另外幾隊big6挽鞋都唔掂

pochettino underrated, 其他都大致同意
不過好多領隊級數好接近，好難分先後，可能分Grade 會容易d

笑左